宣傳港獨 阻止赤教 保我國土 衛我民族 港生動源 招募義工

【學生動源現正招募義工團】

學生動源未來將會繼續宣傳香港獨立，而林鄭月娥就任後勢必重推國民教育，身為學生阻止國民教育絕對責無旁貸，故此需要大量人手。要成為義工，你必須是香港學生並符合以下條件：

1.支持香港獨立
2.支持一切有效的抗爭模式
3.願意付出汗水和私人時間
4.擁有捍衛香港民族未來的決心

學生動源義工團申請表格：

————
學生動源PayPal自由定額資助：

學生動源Telegram頻道：

學生動源Instagram Channel：

推

閱

加油